跪求 只要五大訴求

支持五大訴求 港獨不在選項 請唔好推两個月來的運動去死！🙏🏻請拆翻支旗落來！

呢到唔撚歡迎你呀大陸狗